法律一問

老公有穩定收入但唔俾家用唔交租唔交水電媒，而佢自己照住係到，電費過兩日俾人cut
仲洗唔洗等兩年先離婚

離婚同電費無交俾人cut有乜關係?

因為無養家？

只要佢肯簽，唔洗等

最衰係佢唔肯簽，依家仔女生活費都係我俾，佢仲想我俾埋水電煤租，想知如果全部支出我負責既話，有無得用呢個原因快D離婚
唔想等兩年
可以既話，我問人借都借返黎交呢堆費用

唔需要等，香港仲未承認civil union

香港離婚點解咁難
兩年確在太耐，兩個月都唔想等

仲有無巴絲知

推